[中國封殺香港電影人]

睇翻背景，中國咁樣做基本上係搞死所有，係所有包括奶共嘅香港演員

中國要求台港藝人保證10年「政治正確」 違反者恐遭索賠

現家英皇同天下一合作，2年內拍10套港產片
仲標明大部分製作都係本地
換言之，至少唔會係合拍片，搞死香港本土電影

問題嚟啦
究竟係真心想搞好香港電影而合作
定只係因為中國唔會再有資本同香港電影合作
所以重投本地市場

明顯係後者，不過可能係好事，香港有返自己本土色彩電影

天下一就一向重視香港題材本地市場
但英皇就
不過肯拍純港產片一定係好事

原因唔重要

重要係香港電影搞返起

搞紅色娛樂圈，簡直係 喪盡天良！！